政警策略已成功，814 已經重光機場

示威者廢撚到內鬥鬥到814 已經冇人再黎佔機場
如常運作lu

本身813已經冇啦 又話和理非主場 d和理非就去曬返工

正毛 / 真心膠和理非 帶風向好撚嚴重

之前有咩行動就話冇用

而加就話邊個勇武/ 衝 / 阻人入閘係鬼

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

一個禮拜（eg 星期六）一次有冇得諗呢？

揀定一日嘅話對家好容易做應對
唔洗理你就得 反正你塞得一日

Be water 長遠日日佔只會變另一個金鐘
無須介懷同一個地點咁耐

此post已完

唔好再覆

塞一兩日政府冇壓力架喎

塞一個星期客貨運先開始見到有問題

冇辦法，要考慮埋實際情況，所謂be water 要能屈能伸，事實上今日的確係比琴日少咗人，日日搞我怕會出現2014雨革式流失人數，一個禮拜一次至少可以保住人數，而且亦可向政府、國際製造壓力

貨運個邊除左塞路好難做到

同冇旅客幫手我地等於送死